影印jj 星期日旺角/紅磡/土瓜灣有咩影印鋪開早？

大量黑白影印 200-300張 價錢同時間需要幾多？
好景商業中心果啲好似都開成11 12點